香港三大毒瘤

1. 保皇黨
2. tvb
3. 地產商

如果呢三樣嘢啲人死晒，香港就回歸太平

當然少不了民主黨同公民黨嘅偽民主